北韓指西方國家指使香港反修例示威

【Now新聞台】北韓罕有評論香港的反逃犯條例修訂示威，指是有西方國家指使，破壞社會及政治穩定。

《勞動新聞》周五發表的署名評論文章指出，香港近期有一股不純勢力受西方國家指使，以反修訂逃犯條例為藉口，肆意損壞公共設施，衝擊警察總部及立法會大樓，破壞社會穩定。

文章又指，事實清楚表明香港事態是美國等西方國家及香港分裂勢力狼狽為奸，企圖阻撓中國發展及分裂中國的陰謀產物。

評論指，任何國家、組織及個人都無權干涉香港事務，又指香港事務純屬中國內政，必須按照中國人民意願解決。北韓支持中國黨及政府，為解決香港事態所採取的措施。

搵個極權國家批評人， 算唔算助攻

北韓嘅Statement who fucking cares?

維尼打飛機

嘅然係咁就要成立獨立調查委員會 查清楚

幾時輪到俄羅斯出聲

說三道四 干涉香港事務

北韓

支那做乜唔出聲話其他國家干涉內政，說三道四呀屌你老母

九成係支共見西方國家出聲撐香港，想搵個國家撐腰
但係北韓呢啲負公信力嘅國家，唔出聲好過出啦

北韓認証

支那隻狗

北韓人知唔知有香港依個地方

北韓嘅西方=支那

習大大勾結獨裁勢力

北韓係恐怖分子國家黎架喎

北韓仲含唔夠咩

垃圾國家入面的豬就係支共最想要的模式

國民連飽飯食都未有，學人出文批評人受西方煽動。金仔管掂自己先啦

多謝北韓助攻

春麗唔叫人閉咀？
哦⋯⋯我知啦你地一家親，係自己人，唔係外人